小毒遊大阪京都，有咩要注意🇯🇵

黎緊去7-8日 咩都仲未plan
想去下啲特別啲既地方 同埋住靚靚地既hostel
有冇巴絲可以俾啲意見我

九月尾都去都冇乜plan過係book咗hostel

可以上美山行下
不過唔知九月尾d紫陽花謝晒未

有冇正既hostel推介下

帶多少少錢去飛田新地
絕對樂而忘返

岩岩去完有馬竹取亭円山 浸溫泉
好正 有私家金湯銀湯可以book
服務都一流

其實佢話私家可以book,但可唔可以2條友一齊入去浸？例如情侶咁

我睇連登仔都係話大阪Astil 京都piece炸
巴打幾時去

就係俾情侶去架。

私心唔想介紹自己成日去gor間tim。

有冇得叫鴨

唔好咁自私啦

好啦好啦

日本舊屋

等我上網睇下先
下個禮拜去阿

可能無房。佢好爆。
我係熟客，打電話去book先有

too bad....自己一個食野真係好麻煩

第一次自己去旅行 好驚

驚咩？
一個人唔算難食飯，上tabelog做功課。

留個tg 去完推介下有乜值得去有乜係伏得唔得

驚溝通唔到

巴打幾時去

6日京阪奈良宇治 同樣未 plan
住本町地鐵站附近，第一日到埗係咪應該去難波先？因為到成3pm 先到酒店

20-26去 只買左機票 乜都未plan

9月中去

14-22 去到鳩fingfing乜都未plan

我10號出發

9月尾大阪 第一次去 有咩景點? 同埋天氣要唔要帶大褸
試過有年6月去東京
睇天氣都2X度就好安心 點知夜晚凍到隻狗咁

每次可以book一節 45分鐘私家池
你想邊個同你浸都得
你浸完之後可以再book第2節
另外有個公家池就男女分開浸 都幾大個金湯銀湯

L另外lawson炸雞好正

留名

留名 8-12號係大阪

10月尾至十一月頭

有冇人係京都 想搵人一齊食飯

24-28

屌呀 咁撚多人9月中去

依家係東京獨遊緊 過兩日落大阪繼續
一個人去完返唔到轉頭

黎緊11月中去 係咪會睇人多過睇景

有廉航之後日日都咁多人去日本。

秘訣係朝早5點去睇景點

下星期去 有冇景點推薦

我11-19

貴唔貴？

8-14

有d貴 1晚 2千零蚊 唔包食

同埋一個人9日 應該帶幾多錢去？

10萬yen

買周遊卡去大阪城, 通天閣, 天王寺動物園等景點
9月尾帶Jacket已經ok, 唔洗咁厚size

唔計住宿應該岩岩夠

樓主 想問下你係咪第一次自己去旅行

我10月都諗住plan自己去日本 第一次

上連登睇下啲攻略

唔係第一次自己出國 不過係第一次自己去溝通唔到既地方旅行
我都係諗住上黎問下意見

我都係單拖去 有冇隊友 同我食下拉麵都好

10-14

好似好多人都係差唔多呢個時間去
有緣就一齊玩啦

我8-13單拖去京都同大阪

我都10已十一月頭去大阪喎

26-30

呢間唔錯,但我想住大阪多啲
大阪有冇類似???

9月18-26

唔洗擔心啦 我連燒肉都係自己食
其實好多日本人都自己食飯
溝通唔到係真

9/10-12/10去大阪……應該凈留喺大阪算

我10-16
好努力plan緊
唔知有咩好食
有無推介 想食壽司同拉麵

咁多人單拖去
btw 下星期都係去大阪京都

想去下local居酒屋同酒吧仔

有邊度燒肉正???

同問神戶牛

我無stay大阪好耐。。
多數直接入京都。

要帶定幾套av去交換
海關會check

利伸:上次無帶 比人罰錢

17號出發 有無好食壽司推介 類似東京既立食

京都？京都其實唔近海，傳統上壽司唔出名。

我都係

唔係啊 想搵係大阪既壽司

上網check過大阪有間魚心壽司幾正，不果幾貴

有冇人會去睇星期六大板飛腳

可以食個飯 me 20-26

tginglpg

巴打17號幾點機，可能同機

20-23 大阪
23-26 京都

我都係 買咗機票，咩都未plan

16-19 不過應該唔過京都

9am 機?

踩單車

好撚大雨

我8號都係

幾點機

唔係香港飛 一定唔會撞

我八號九月都一條友 想一齊食飯既可以add ig:frlihkg

大阪果邊撞

9點機 通常約點左右到機場？

早兩至三個鐘去到

3pm (日本時間)

sor 睇錯 以為到日本

我通常早2hr

24-30

有冇24-28嘅有興趣食個飯

未定邊日上神戶京都, 但26號一定在大阪

唯有早2個鐘 仲要去拎wifi同食個早餐

點解冇咩人11月中-尾去
睇應該楓好正喎

有冇人依家係京都 食餐飯或者宵夜

我11月中 靚但應該周圍都多人到顛

唔係咁岩掛 我11:10am 你？ 利申:唔係巴

咁唔係喇，我晚機去

京都除左伏見稻荷同清水寺仲有咩地方值得去？

其實環球影城值唔值得去

嵐山，宇治

市內，金閣寺、銀閣寺、哲学の道、八坂神社、祇園四条大把

一朝早去睇無咩人

清水寺一定要入埋去金龍千其唔好食
最重要嘅一點就係
屌你老母咪撚夾公仔

仲諗住第一餐就食金龍

幾號番？

Plan緊四月自己一個去
諗緊住膠囊定hostel好
其實想住airbnb但係未搵岩

特登朝聖試伏呀巴打

伏黎架咩
咁食咩好阿

諗住買kaisai thur pass
係香港買定係日本買好？

一樣

講真 可能我少食拉麵
我覺得金龍唔錯
我去七日 有三日去左金龍食拉麵😂😂

我月尾單機大阪4日 未plan

後日單機大阪京都9日 未plan

有無咁橋

先大阪後京都

我每晚都應該會係大阪訓

京都啲住宿好貴

26晚機返

接受到hostel的話3000一夜左右！

hostel啦，capsule其實都辛苦

清水寺翻新緊

咁我盡量排早D去睇紅葉先
另外想問下清水寺整緊仲去唔去好

到此一遊心態係ok, 但主體建築圍哂板。。

京都一日遊既話 伏見>梅小路>博物館>嵐山
咁樣夠時間？ 住大阪果邊

睇你幾點出門口。
我建議伏見係7點前到，無人任影

太遲搵同揀唔啱 揀左間貴啲

之後會出遊記講返

交通係咪一張西瓜卡就搞掂

關西係icoca ，不過都一樣

我懶得搬

啱啱book左間幾靚既hostel 200幾港幣一晚 都ok平阿 不過係男女混宿

係咪姐係唔入得？

啱啱自己去完

11號去大阪 而家喺東京鳩揈揈

11號大阪

入得 不過會係咁

我唔鍾意hostel 揀左bnb

岩岩睇左其他人遊記原來遮得再多D

我5點機wor 巴打

搭單一問 我帶腳架去 佢地俾唔俾hand carry？ 定係要寄倉？

我11月23
有啲想5-6點就出發影相
但又怕眼訓，重點我打算住青年旅館

如果我一個人去應該都會咁早出發 但同埋D FD去又費事佢咁陪我咁辛苦

想問而定大阪個邊天氣點？ 下星期去

有冇獨遊巴打一齊食飯

咁多

11-18京阪

9點

同濛一齊去？

pasmo用唔用到

大阪跨年之旅 有咩要注重
雖然已經去過兩次日本

同問 本身自己有pasmo同suica 唔知用唔用到

Suica依家大部分都用到
係係岡山搭巴士用唔到

有冇京都租和服既鋪頭介紹？
不過自己一個著會唔會好怪 又冇人幫我影相

依家係大阪

天王寺動物園好伏，環境好細，哋動物謝晒，唔值得去睇。

比得起推薦京都大倉酒店Okura, 市中心，優雅古典，17樓早餐要食，望山景。

同意 同埋D動物好似精神病人咁
係籠入面行來行去轉圈

不過如果用大阪周遊卡
免費的話 一去無妨

反而大阪城就可去可不去
個天守閣流到

通天閣 地庫撘電梯果層 有馬騮表演
都幾得意同歡樂

大阪周遊卡有好多免費景點/設施 可用/入場
建議早D入手研究
真係可以慳唔少

去旅行就唔好帶腳架喇，好論盡。實際用途唔大。

到時一街都係著住和服嘅人是但r人幫你影都得啦

我落fliter影瀑布，曝光幾十秒 唔帶唔得

我用大阪周遊卡去得5個免費景點/設施

買左兩日卷 諗住去上方浮世繪館 生活今昔館 市立美術館 天保山摩天輪
仲有冇啲咩地方唔伏可以去？

聖瑪麗亞號 真心唔錯 天保山摩天輪亦順路
科學館 雖然係小學雞野
但入去行一轉都OK
博物館亦建議去 好多野睇 去大阪城亦好順路

大阪城真係咁伏？

而家有紋身係咪都可以浸溫泉？

希望有緣相見

5日大阪 條女要去黑門+環球 點PLAN好?
想抽一日去京都 伏見稻荷大社+錦市場 夜晚返大阪 趕唔趕得切?

我10號零晨12點半機

我1點機

有一日巴士團大阪去京都，睇得好多景點下，去埋嵐山添。好過自己去到京都周圍揾

呢啲團點join嫁

朱咪咪真係知我心

11喺京都，12號先落返大阪

啱啱獨遊完返黎
好想再留耐d

就黎出發 又興奮又驚

就黎去大阪

下星期有風係南海 17號晏就機 有啲淆

Go post...

留名 15-24係大阪，乜都未搞

16號早機
不過都冇計 一陣個風好勁你都唔敢搭啦

11月尾去，可以去邊睇楓葉？

清水寺封板封到咁係咪唔去都冇所謂

大家兌咗羊未
下個星期去 一蚊都未兌過

你幾時去

兌咗一半
星期一去堅成埋尾, 順便上日航買關西wide pass

9月16-23
有興趣傾下計一齊去下景點

一齊食燒肉??

有性趣

我又食

大阪定京都 原來我12先到大阪一路記錯 17號就過京都

同你差唔多時間

我11-12大阪 13奈良 14-16京都 17-19未決定

一個人10月31到11月9
酒店行程咩都未搞

輕鬆啦 我9月7出發9月3先訂酒店

大阪夜晚有咩做
好多館都收5, 6點
睇夜景果啲都係收10點
睇完都唔知做咩好 無理由晚晚心齋橋架

利申 下星期就出發啦 十幾年無去日本 好興奮

25～30坐 peach留名學下野 第一次去

我聽日出發 尋日先book hostel

剛睇過大阪京都酒店 好full喎
平平地 有單人房既 都幾乎無哂
剩返一係貴價酒店 一係就旅舍

九月尾去
京都揀烏丸附近 二百零蚊晚

有冇人20-23大阪 23-26京都咁？

24 25京都

15 16京都 17 21大阪

好似好趕

唔會，京都景點距離好近，有專車會好方便，景點例如金閣寺留半個鐘影相已夠，半晝可去曬京都市內，嵐山遠小小，但半晝又夠皮，放心跟。有咗概念，以後重遊可以自己安排。

聽朝出發

今晚凌晨出發

去十幾日大阪 plan左十日已經無野plan

一樣1:00am 飛

我00:35am

我仲未plan邊日上京都神戶
因為要睇返球隊公開訓練時間

同你同機

大阪都留十幾日

都仲有神戶奈良京都咁

我睇完大阪有咩好去 發覺留3-4日都夠晒

你加埋神戶京都就差唔多 京都去唔去貴船食流水麵？

大阪唔行街買嘢真係無咩做

流水面？轉頭望下先
想買winning拳套 但得東京有

16,17京都, 18-23大阪

香港冇咩？

上次去九州約左個又係自己去既巴打去打室內棒球

7日6夜 京阪神奈

幾有趣

日本買平啲嘛

平幾多

大阪3日正常都夠

當你住心斎橋, 夜晚下午都行得哂

心斎橋行落去日本有玩具買, 男仔再落去食新地

大阪城我覺得OK 個人鍾意日本史

但講真係鍾意京都好多,打算下次去借單車9遊

依D 室內場好多都24小時

十月有無人一齊係大阪食烤肉

嘩屌你，明明係伸手黨
竟然冇人屌

想問下大阪城係咪真係咁伏？

睇下你要求乜野
大阪城
只係掛住大阪城個名同外型 內裏其實係現代建築博物館
純粹想睇下了解下大阪城歷史 其實OK
個人認為大阪城周圍反而仲有一看價值
不過想真正參觀古城
真係會覺得好失望
如果有時間 姬路城真係必去 去完你就明白點解有人覺得大阪城係伏

今次條路線唔順路 會去大阪城 富山城 名古屋城 掛川城（比較細

將來一定會去姫路城

大阪城個景好靚WO

準備起飛喇

見到王浩信

想去大阪酒吧既人 起我底 有興趣就聯絡我

巴打知唔知唔住既話可唔可book私人？
睇左下個網好似冇

有冇人13/14號飛

有無人17~24係大阪

11-24

咁啱

今日岩岩係那智大社返大阪

巴打一樣？

20-23大阪

係咪有巴打12-16會喺大阪一齊食燒肉
或者17-20 京都

Jet star/Hkexpress

邊到？

今日同屋企人去心斎橋shopping 食野

有機會一齊食餐飯

可以一齊食餐

今日自己毒行心齋橋

有無壽司好推介

聽講唔近海所以壽司麻麻

每日都毒行

有冇人10月中去

Book左airbnb同一個地方住7日大阪 會唔會好on9 都會去京都

10月16去
先留京都3日再大阪

自己一個好驚當失路

自己一個盪失路好就好在唔駛比人發脾氣

有google map駛乜驚

桐生一馬都識用google map

17-23 大阪 想問力丸燒肉係咪真係等好耐？

都係既 想去邊就去邊

加油！

去過真係好撚正...

結果回程前一晚忍唔住再去多一次

試左咩類型？

去上面報告下

13號飛 直去京都玩兩晚先

好似好多人快閃咁

今日好大雨

有冇人知買JR pass抵唔抵

今朝勁大雨
btw有無燒肉推介 好似都係國產牛多

對喔
我見道頓堀好似好多任食燒肉
不過自己一個燒好似好無癮

一個長頭髮 , 一個短髮

飛驒牛飛驒牛

去神戶食神戶牛都好正

我都諗緊神户 但係咪好貴？

一次姐

幾銀左右

巴打今日去咗邊玩

而家喺天王寺附近 陣間去天保山

可能揾日去埋神户

我果時係lunch 去 ,

一個set a4 牛好似約5至6000 yen , a5 大約7000至8000yen

係 鐵板燒果d 黎 , 有師傅係面前燒俾你食

咦咁都接受到喎 不過之後拉上補下平食翻幾餐

我果次係食e間

認真自己去一定去飛田新地

我住動物園嗰頭 今朝到大阪一check in昏迷到而家

又冇jer 去黎做咩

我喺動物園附近個市立美術館

一齊燒

我有女仔FD都去參觀過

今日個人未訓醒冇乜大胃口

可以阿

好似好怪 去到唔知點咁

禮拜六之前仲係大阪
你睇下想幾時去
利申:學校係難波

你當普通平民住宅咁

尋晚自己一仔友試左半生熟雞肉拉麵
好正

邊間？

一路以為樓主係巴打

無jer巴打

Junk store 在日本橋果邊

好似好撚正咁

下邊

夾左幾舊水公仔都夾唔到

有無人陪小毒

尋晚望住個肥仔係咁唱錢夾隻比卡超 最後都夾唔到 係咪就係你

同一間嚟

係肥仔 但唔係比卡超

brw 仲夾緊

喺邊夾？我過嚟同你打氣

自
好似唔同

我影嗰間係dx食放題好似係

間野我返學會經過

仆街突然好大雨

巴打唔好掛住夾啦

係 所我返左酒店。一陣再出

我呢邊滴都冇既

飽到

嘩咩嚟幾銀

Red Rock アメ村店
06-6214-8119
大阪府大阪市中央区西心斎橋2-10-21 スパジオビルディング 1F

牛肉飯。好近心齋。1000円落下

搵日試試

屌求飯友好多好野食咁

夾公仔去round1喇

好 出門。試下去clubbing
giraffe club

健三諗住食乜

認真我可以出來食

但馬屋dx ?

我都未食飯 但係唔肚餓

去左玩夾乒乓波 夾左五袋大福袋走 難波附近 陣間又出去搵拉面食

聽晚去

屌好撚邪惡呀 btw你又係巴定絲

我巴

我24號先到蛋包飯，蟹，牛，燒肉，拉麵，壽司，雪糕乜撚都要食

早知叫你幫我夾 我夾左好耐都夾唔到隻柴犬仔

早兩年都去過大阪京都 不過教係九月十月左右
今日聖誕節同跨年期間都想去
有無提議去邊到
未去過神戶 姬路 和歌山又值唔值得去 或者 比較冷門少少 既地方

24號已經喺香港了

頭先親眼睇住兩個日本仔夾到隻中等size柴犬

我夾左呢隻

夾個啲呃人既 一齊夾乒乓波啦

你而家仲夾？我嚟搵你食花生都ok㗎

啱啱睇左一陣都唔知發生咩事

有冇巴絲 17號飛? 好似會打風

跌落個顏色窿就得

Qq

巴打認真聽日得？ 要度下聽日做乜好

有無人係京都可以夜晚一齊食餐飯 悶到發霉

有無我份

今個weekend 去京阪神
去神戶食牛
去有馬浸溫泉

有無推介

買kansai thur pass 好似方便d 大阪市內鐵路私鐵都搭得

好似唔包地方鐵路？

樓主唔係過京都咩 Btw同女仔食我會比女朋友皇天擊殺

咁岩嘅我今日都係

我後日先過 同埋我只不過係一個無jer既巴打 如果唔得就算啦

我買左JR關西wide pass

如果4日 其中一日去京都 宇治
應該買咩pass

而家手頭上有個南海package包一張 一日卷
淨低個3日一日去京都 2日留大阪 大阪個2日買張2say pass
咁京都個日係咪屌返張kansai pass?

我真係可以 3個人就唔怕啦

唔得吖一係你哋食啦

呢張先唔抵用
每程私鐵其實好平

想問下大阪而加咩天氣？有睇預測下星期不停落雨

17

除左今晚呢巴打?

16

星期六之前都得

仆街 唔好落雨呀

你地上網用邊款sim?

我用蛋

租左
機場攞
希望好用

淘寶docomo十日unlimited 4G

別提9

之前用過DoCoMo 8日2gb長期3g伏到仆街

SoftBank 3gb 4G

點伏法？本身都諗住租蛋 不過要帶多舊野出街好煩

AIS秦國神卡啦, 90蚊用足7日

19,20京都，23-25大阪

擦身而過

no need pass

聽日出發到京都了

屌，個風17號會吹到大阪

係呀屌
奶晒野

唔好啦

17號預左京都去大阪

我18號走。會唔會飛唔到留多晚

我掉轉17號大阪去京都

我應該16號京都返大阪

大家都炒晒車

我聽日京都過大阪

希望到時唔好咁大雨，我15號過大阪

15號走

小心撞鬼

我7日使咗差唔多20萬yen

呢隻好得意 但我唔識夾公仔有冇巴打知邊度有得直接買/係夾公仔高手

睇嚟你買好撚多嘢下喎

三日加埋酒店都係用左5萬yen

點解會撞鬼

佢應該同我講

其實我果陣都係7點到仲有好多人

唔好落雨plz

打到正 準備17號晚去睇妓轟大戰

月弓

剛到京都

我仲有三個字就到 有無jeng野食介紹

有冇細少少

モリタ屋

有靚姐姐serve

20號飛

我都20應該無事掛

好似好少咁 我就黎餓死 行左咁耐仲未揾到一間有魚生飯

其他無影就掃曬

搭UO

其他就咁icoca就得

17號到大阪
18號由京都返大阪。係味應該book多晚酒店穩陣d

喺Hostel識左個大陸妹 聽日一齊著浴衣

16號朝早飛大阪 個風會影響嗎

暫時check過仲係正常
24小時內先為準 求集氣

same here
咩公司

me2 應該冇事 仲係九州個邊

啱啱晌道頓堀食咗燒帶子

巴打有無詳細位置

聽日諗住去食炸串 有冇巴打得閒一齊

冇留意，都係沿住道頓堀由難波行去日本橋方向嘅右手邊，應該中段到尾段。
比多張圖你參考，500yen一隻

我聽日去usj

10月幾時去？

夜晚翻嚟食

Icoca卡係counter買？

呢3 日會係大板

有無人想出黎飲下咖啡 食下飯

巴打？今晚諗住食炸串一齊？ 或者你有乜想食

飲咖啡食pancake都ok

巴打你民
我咖哩航空

yes

嵐山一日遊

聽日開始大風大雨，大家打算去邊
利申:19號先返香港

入貓貓CAFE撚貓, 撚埋貓頭鷹

係咪食
今晚得閒

本身都諗住今日去

炸串得吖

而家翻酒店放底啲嘢浸下浴先

邊度等

我諗住食嬲爆爆呀叔嗰間 大間蟹道樂嗰頭

好，我坐車過去
幾點？

8點半左右？

會不會太夜

可以，我去心斎橋鳩行住先

好！早咗出嚟我再話你知
食完可以再去𥄫下夾公仔鋪

剩返10日, 京都行程plan得少少

我今日都去咗嵐山

hk airline 11點半

有無人睇過???

想問邊度有男裝衫賣 大板 難波個頭 唔該

京都呢間迴轉壽司好正

Wego Gu嗰啲周圍都有 同美國村都有好多vintage衫好靚

一定見過你

呆魚巴打我狗沖緊 頭先一出酒店有個女人問路拖咗幾分鐘

無問題，本店前等你

到咗

我係正前方Lotteria門口

今晚要同同事食端爐燒

再夜d 就無野做

等我搵下先 唔該巴打

btw 後日大阪暴風雨 咁多位小心

17號晚機，同個風撞到正

食完走咗了
遺憾係我想夾嗰隻柴犬冇晒

間間夾公仔鋪都有

我唔信會暴風雨

都唔係間間有 而且好多黑店昆水

千日前嗰兩間都有 之後心齋橋道頓崛嗰啲我見到又有

我係去呢間 真係良心店鋪

下晝仲見到有但嗰陣拎住好多嘢放棄咗

有幾良心？聽晚夾下先

聽日清水寺

唔好去清水寺啦，人太多行得唔舒服，推介二條城

我仲諗住去嗰到著和服影下相

今日喺嵐山都見到好多和服囡囡

聽日去嵐山，午餐有無推薦???

廣川鰻魚飯洗唔洗排???

我0805hrs

啱啱晌哩間用400yen夾到，我懷疑佢突登想我落疊

sorry，依家先睇到。我夜晚九點幾先返到，usj有驚喜，halloween緊，周街衰屍，d人嚇到叫晒咁走。

補充多少少，usj平日去排毒撚隊，真係唔使買快證。

竹林深處

我去到想排都無得排

去左排hanana

諗住18號去

今日得廿度

好在有帶件風褸 大唔大雨

我要著和服阿 咁大雨做咩

我班機delay

呢兩日都話暴風雨 好彩早兩日著左和服

幾點de到幾點

原先17號0035上機
而家好似改到17號1815

嘩屌一de就18個鐘

咁就無左一日

出左境

去緊機場

今日天氣幾差 要去買把傘用

我趁而家未開始落 照去先😂

依家去嵐山 體驗暴風雨既竹林

落埋依幾日好喇

快啦 我見開始黎料 呢兩日都hea下算

玩完5日 依家去機場返地獄香港

大阪已經落緊

表示濕撚晒

行緊去撘巴士 已經濕撚哂

有冇人食國產牛？

有冇人係京都

搭緊JR下站京都

八坂塔個條路有間賣豆腐雪糕同豆漿好撚正，尤其係杯豆漿定豆奶，300羊細細杯，但好撚純

到左 等緊火車 都落幾大雨

我起京都。好驚

後日18號 17:40機

風聽日到大阪。睇路線應該去京都

即係京都大阪既鐵路唔開

但係18號關西機場應該如常運作

係我去唔到，唔係航空公司delay

我宜家諗緊萬一京都大阪jr唔開

諗住睇下京都去奈良線有冇運作
到時去奈良答巴士去機場

食過
任食有埋甜品
試得過

又濕又涷 仲著緊香港30度既衫
返去酒店訓1日算

去買件外套啦

濕撚哂咁著住套死人浴衣行緊清水寺條斜坡 對腳應該好臭

落雨落到街都唔想出

今朝去完宇治。排中村藤吉半個鐘左右
之後去伏見大社。勁多人
個千本鳥居要排住上去
提提各位其實唔洗排
由左邊上去就得

我都想去宇治 有冇嘢食景點些牙

左邊係落山架 守返人地規矩啦

禮拜周圍都好多人
今日心情跌到落谷底

仆街聽朝班機取消左

黎到都冇用 好撚大雨 起地下街避雨

如果唔行寺果啲其實係咪唔買pass 比較抵?
利申:21號飛

京都好凍

聽晚飛唔到

19號飛黎京都先 想問各位果邊天氣如何
已經執左少少長袖衫 唔該

下雨天..

住西院果邊表示好悶

我都係京都
凍到要著長褲

我聽日過京都 希望對鞋乾得切

京都感覺似幾多度？ 下星期去

今日似香港冬天

咁癲... 諗住最多著牛仔褲+tee+一件裇渣

我想問聽日打風有咩可以做

商場係咪全部唔開

今日下晝到大阪 底衫+恤衫+風褸 其實唔係咁凍 只係佢落雨加吹風先涼d 我行得急少少已經出汗

聽日仲打算去嵐山

28號hx凌晨機

26號UO早機

本身唔打算著褸

29UO早機

諗緊出唔出河原町好。我驚出左 今晚無交通返酒店

喂勁好天wo而家

好似下晝嚟料

你住好遠???

今晚晚機變凌晨機

都近。我住西院果邊

ok 去到大阪城佢話封城

撘緊地鐵去

係屋企對面食緊拉麵
今日執屋算

以為會好凍 仲著左長褲同打底 成身汗

而家轉去黑門市場

啱啱去到京都間酒店 見到開始天陰又未check in得準備冒死出去覓食

而家仲喺好好天

點解要封先咁好天

岩岩趕得切關館前入 但冇咩睇 唔入都唔可惜

聽日去唔知開唔開

京都勝牛 先斗町本店

你呢個咁抵食既

好似AV 場景

有冇巴打坐uo3818原來今晚飛
而家係delay定cancel

Cancel哂啦所有航班

1500yen

想問下依家係咪打緊風啦

以為今日會落雨
點知京都無，太開心喇

另外，京都最後一日，巴打們有無介紹
想食放題

人在福岡佐賀 個風走左 冇咩風 而家打緊四國 今晚吹到大阪

邊度咁抵食

蟹道樂斜對面 唔記得影店面

梅田lucua收左檔

今晚先吹到大阪 早機取消左 19號照計應該打完？

有無UO3819既朋友

18號中午都到北海道

大阪開始大風同落雨 今日無帶遮

小心d 個風吹緊黎了

道頓堀本店

橋隔離個度 唔知係未本店 有燒蟹蓋既

應該係啦 不過而家去咗京都了

唔好落雨呀

Here

大雨到仆街

食完嘢一行出餐廳，伏已中

巴打你地點呀
係咪訓緊機場 係咪好多人

我得一個，waiting list去到70幾

斜對面 名真係唔知 唔睇名

出乎意料
京都7點幾先落雨
全日陰天
行左嵐山伏見二三年坂清水寺八板神社

天公造美

27號坐嵐山小火車, 9月尾walk in買飛有冇可能?

我都打算去到先買

原來27號嵐山小火車休息, 要改到28號

星期三例休

有無手足知日本橋/惠美須丁站有無locker借
未用過...幾錢一個鐘

過幾日去大阪 見天氣預測20-29度左右
實際氣溫洗唔洗著外套長褲

風褸
長褲我覺得無需要

唔該晒巴打

今日返港了。大家繼續開得開心d

溫馨提示：大阪城今日最後一天美食節

我都覺得短褲好啲，落起雨上嚟長褲濕住焗住 除非真係好怕凍啦

11月中去京都睇紅葉

好好天 出發去usj

依家好熱 落雨就好涷

係 有太陽

出發去奈良

我都去緊

上咗車未

好天氣

好好天

別府都好好天

唔好食心齋橋大大個八爪魚招牌章魚燒
伏到呢

新今宮日皇酒店

宇治+1

難波有 睇size3-600一日

行到好攰 d鹿係咁咬件衫

自己一個去 無人幫自己影相

千萬不要下雨

我上星期去 有啲鬼妹自己行過黎問我洗唔洗影相😂

哈利波波過山車要排兩粒鐘 我就黎排到賴尿

咁慘 20去希望唔好排到賴

可以搵人影相 佢地多數唔介意

我之前見到啲情侶互影單人照之後on99四圍望都會行過去問駛唔駛影 通常影完人地又會幫翻我

我同fd都係搵人影左張合照就算 其他行過就咁影下就係 太多人喇 又熱

一定要買express 唔好慳個幾百蚊
又熱又哂但可以直入既個種爽好正

買左啦 都要排一陣

咁多人去大阪京都
6月去完 12月再去留名
今次都係冇機會去和歌山
目前神户姫路京都奈良大阪都去齊
神户有馬同京都最正

我排single 其他都幾快 係哈利波波特別多人

有冇入場之後既攻略

一開園果時入跑過去

星期一都咁多人

唔係minions迷唔好玩minions個game
玩完之後真係don't know do what

上次我都係 結果排15分鐘就得咗
出到嚟已經變50分鐘
下就更耐

今日去左姫路
勁好天
好難想像尋日打完風

我訓到十點 仲悠悠閒食埋個lunch 12點先去到

我都想去姬路城

入面係玩咩架？我排左一陣見唔對路 太多人就走左

今日仲要撞岩假期
隔離個動物園免費開放
勁爽

帶住兩老唔跑得

今日敬老之日（日本紅日）

有冇人去熊野古道

心齋橋條河有d女子組合表演 幾好睇 d fans打氣好落力

簡單黎講就係將你變成million之後
用佢果舊模擬器帶你遊一次工廠
同超動感影院差唔多

29號去姬路城
JR站行過去要幾耐到?

見無人答，我代答 :
有機，早幾日響嵐山見到有後補企位賣，下午 4 點o個班。
不過似乎 d 靚位一早賣晒。

我walk-in買到露天位

應該15~20分鐘
佢有啲商店街 有蓋既
無咁曬又有野睇下

我前日係去到先買
坐第一卡
大把位揀
好爽

原來紅日 唔怪得咁多人
準備聽日去奈良撚鹿

仲好多學生妹

去嵐山個日打算一早去

想問吓奈良+宇治 會唔會太趕

好似幾好玩咁 有啲後悔無排到

聽晚就喇 唔捨得

星期六先走

岩啦 10點到應該幾好

玩左一個星期咋 唔想返香港

有無咩特別野食過好食可以推介下 難波大阪個頭

我都係一星期
不過夠啦
帶住長輩好攰

大阪玩左3日 好掛住香港

星期日單機去 有啲緊張
仲未決定宇治+咩地方整個一日遊

要習慣孤獨一個人影相

得手機 無可能無啦啦買腳架 叫人幫手算

遲啲去京都大阪9日8夜點plan好

啱啱返到香港，好掛著京都

想周圍搵人合照

我都係9日8夜 我個行程大概係咁
第一日:
心齋橋 道頓崛 千日前 周圍行下食野買野
第二日:
上方浮世繪館 大阪市立美術館 天保山摩天輪
第三日:
奈良公園 東大寺 宇治 大阪
第四日:
京都 伏見稻荷 三条四条
第五日:
錦市場 周邊商店街 (本身想去嵐山)
第六日:
著浴衣 衹園 八阪神社 清水寺 返大阪
第七日:
美國村 黑門市場 梅田
第八日:
Universal studios
第九日:
Rinku Premium outlet 激安の殿堂 返香港

買隻八爪魚腳架
乜都搞掂晒

大阪有無正既hostel 推介

白濱那智都聽到好多廣東話

有冇巴絲係附近

留名下月中去

今日又去行街 鳩去左間拉麵 有啲鹹 不過都食哂

之後就入左商場了

起機場準備走人lu

差唔多出發去機場

可以點影 咁短 又無相機

大阪d airbnb伏唔伏？或者有無推介？
同男友去想要d有雙人床獨立房既 最緊要平同乾淨 想500內一晚
10月尾去個見好多都俾人book曬

求教，字治同奈良排同一日夠唔夠時間？由京都出發

我都係放同一日，但住大阪， 打算咁樣plan
奈良公園→東大寺→春日大社
JR奈良→JR宇治
宇治食中村→平等院
京阪宇治→淀屋橋→夜晚梅田行

咁樣搭車可唔可行， 應該唔使pass

又發完一場夢

如果一個人去奈良有咩做

Btw我都諗住咁 但係可能宇治先 廢事食本店有排排

Miss左班機

咁點算

比你搭下一班定買一張？

宇治都算好細,但綠茶控既都幾多野買
奈良就大好多,唔入寺都可以HEA3個鐘至小

一日岩岩好

日本仔係咁nonono it's too late我 之後就趕我走 啱啱喊住買左聽日晏就既機票

京都 伏見稻荷 三条四条(可以加個二條城望望),OR撚下貓頭鷹

吓你幾點飛機 你又幾點去到？

尋日10點3左右去到，一個人都排咗一個中

冇計啦 玩多日
我搭巴士返屋企壞車 屌佢

9點機 8點15到 唔知自己點解今次咁on9 平時次次飛 我都早成至少四個鐘到機場

搞咩miss左 唔係預好時間咩

今晚訓機場 訓醒就飛

嘩咁真係遲咗啲喎

除左奈良撚鹿仲有咩做 未做功課

東大寺

小心安全

好似經常都有不同新人組合

其實奈良足夠一日
宇治半日+伏見稻荷較好

1000YEN任搭大阪地鐵+京阪宇治/伏見/男山

西大寺/平成宮/若草山
尤其撚鹿去若草山,起瑪少人好多

聽日出發

好掛住日本妹

我都係喎乜鳩都未plan

如果我唔洗錢買有關西周遊卡（3日），但其實只係用於
由大阪去神戶有馬（非來回）
有馬去京都（非來回）
京都去奈良宇治（來回）
呢三日會唔會太浪費？
大阪周遊卡2日都有，其實應該要點用呢兩張pass先最好？
頭5日住大阪，第6日住有馬，第7至10日住京都
諗住神房，奈良，宇治都去埋，諗緊去唔去姬路城

Ching日去？

有馬溫泉間酒店啲女好撚正
嗲聲嗲氣引鳩死人

唔使錢唔用都唔浪費

原來得大阪周遊係唔洗用錢，關西周遊要
再搭單問，機場去難波/京都去機場呢兩程係咪買兩張JR pass會抵啲？

無10日 pass
一定要分開

岩岩搵左11月尾大阪d酒店都唔平
獨撚想自己一間房有冇推介

關西周遊不嬲唔抵買
就咁買果條私鉄的pass仲抵
機場來回都係就咁icoca都得

有無巴絲今晚想去居酒屋

我仲係九州未上返去

我12月頭去 梅田 apa 單人 都4百幾啦 香港食少一餐算啦

我下星期去, 天王寺APA單人500幾

去左Gram 食 pancake
唔使等

一落機啲架妹職員已經

日本妹真係把聲好好聽

啱啱check in完 諗唔到有乜做

邊度？

有冇人係鴨川啊

差啲想狗衝去幫佢拎

聽日晏晝京都/神户，夜晚先返大阪 有緣既食個飯囉

上年朝早去完那智
夜晚返白濱

名唔該

12月去

日本usj好多制服誘惑

同我之前一樣 起心齋橋兜左個圈 之後落地下街坐下休息 人多琴抖唔到氣

大阪

前幾日都食左 自己一條友食左一個半已經想嘔

幾經波折終於返到香港

冇一日係少人

過去天神橋應該好些

我有人群恐懼症，住係格離5日剩係第1日行左個圈，夜晚條街亂到好似返左大陸咁

我情願去梅田 去空中花園坐下

古泉閣

地下街係邊
人在心齋

好快入黑 已經要食晚飯

行到尾就有得落去 唔算大 但有好多長椅比你坐 買杯野飲坐下都唔錯

去左麥記坐

我上次去完心齋橋即興去飛田行左一陣

打風過後終於去到大阪 有無人會食燒肉呀呢兩三日

帶住長輩連昅女都要檢點啲

我可以

行左個圈就算好似翻鄰國咁 依家翻左hostel hea

聽日?

屌，食閪道樂後面枱大69食煙
屌佢老母正一生番

成團既+1

tmr我應該會上京都 睇下你地幾點食

唔明

我9:30am機

I mean 星期日

想問天氣點 凍唔凍？

Today usj

d支那人真係唔識排隊

大阪涼

係

短褲加tee好舒服

心斎橋附近 有邊間CP值最高酒店share 下

最好近日本橋站

啱啱去咗一星期毒遊返嚟
京都好正呀

搞到依家先搭緊車去usj

我喺京都好休閒咁hea咗兩三日

京都去左5次都唔悶

鍾意大阪原因,係大阪市有繁華 搭30MIN車就去到古都京都

廣川鰻魚飯有骨
東京尾花好食d

其實關西周遊卡三日可唔可以用左第一日，之後隔兩三日先用第二日咁？官網就寫可以 不連續 使用，但klook就寫只可以最多隔一日
我計過，用佢嚟大阪去姬路城，有馬去京都，京都去宇治奈良，呢三日計埋都有so

京都呢間味彩のと与都好好食

等陣返去試下
BTW食完廣川行左去化野念仏寺陰風陣陣

可以隔多日

好多人

聽日去京都試下先

我呢三日都得呀
我留tg啦

我依家自己一支公係usj

咁啱 我都係

搭咩去 JR定普通鐵

排緊哈利波特

晏啲會再返哈利波特，因為有show睇

唔緊要啦usj咁多學生妹 好多囡囡睇

頭先排我前面個兩位架妹

我都係九日八夜

京都:
Day 1 京都拉麵小路>>>民宿check in
Day 2 伏見稻荷>清水寺 >二三年坂>石塀小路>八坂神社 >花見小路>祗園白川
Day 3 嵐山( 嵐山小火車>嵯峨野竹林>野宮神社>常寂光寺> 渡月橋)>金閣寺
Day 4 鴨川>河原町>錦市場>錦天滿宮>東福寺>清水寺夜楓
Day 5 宇治(平等院 宇治神社)>>>奈良(奈良公園 東大寺 春日大社)>>大阪....

大阪:
Day 5 車站暫放行李>道頓堀(金龍拉麵)>返民宿check in
Day 6 大阪城>日本橋>黑門市場>電電城>天王寺動物園>通天閣>力丸燒肉
Day 7 心齋橋>蟹道樂>梅田>龜王拉麵
Day 8 神戶 (姫路城 >摩耶山>神戶港 )>大阪
Day 9 民宿checkout>>海遊館>摩天輪>4點到機場

咁行有冇錯？順便問下京都有咩好食？

金龍伏黎 純粹平同有得坐

金龍

我留tg 依家係海遊館

未裝過tg 要電話驗證

無裝too, 住難波 預埋我

咁點聯絡

今日定聽日 我都住難波

我蝕底啲自爆電話🤦🏻‍♂️55472609 +我之後我再開group

有加密..

哈波好多人..

約好時間地點等咪得 做乜咁睇唔開

奈良撚完鹿/比鹿撚完
宜家返心齋食拉麵

點解唔用email

行得正企得正怕咩😎

巴打join唔join

唔得啦 拖住長輩
幾位食得開心啲

屌miss左最尾個下煙花

想返日本 點解咁快完

有無手足試過凌晨機 係關西機場個lounge訓幾個鐘
好唔好訓 好似話有得任飲

usj個minion無聊到爆

行左陣
冇玩

好在去到空中庭園 雖然未影夠

有無巴/絲打 都係住京都駅附近 毒遊好悶

前日喺關西機場個waiting room訓左半日 佢有派被

免費?

究竟天王寺動物園頽定係動植物公園頽？

玩完真係唔知做乜鳩 好彩快證黎 排隊真係on99

咪又係兩舊屎

仔既可以博下西城區
果度之前睇又係十一月尾都有啲平酒店
女就唔好博，果度太雜，好多醉漢
（請自行google 西城區了解下）
我諗果啲應該都唔會搞啲仔掛
十一月尾去既我焗住book左500蚊晚既酒店

一早已經話咗呢個game玩完don't know do what

果陣台風吹正少好多人先入去
同埋個台妹朋友鍾意million
利申:已反面

下星期仲有無人係大阪

哈波好玩 蜘蛛俠

今晚好正

有無人住過大阪十三個邊間米恩酒店Minn 見佢雙人房好平 睇相又ok airbnb佢又有放上去 但無乜評價

豬豬俠最正囉 哈利係個園區正

兩個都暈到on99 我鐘意玩個flying dinosaurs

係阿 但係朝早六點要還 還完之後凍到縮埋一舊咁訓

我本身好鍾意哈波 加左好多分

梅田個到有間燒肉，我fd介紹我去食 真心正

求名

有無巴打聽晚係京都 不如約出黎飲野

3200變6000?

個套餐唔包野飲，所以係餐+生啤+生牛肉+雪糕 =6000yen

個雪糕係冰火既感覺，快啲去食

推

心動不如行動

大阪有無得諗

我發覺普遍食肆都無野飲
方便大家留肚食其他野

有冇人係姬路

食暫時食左幾餐都係唔包野飲

不要再說了

落雨

箕面都落緊

室外野玩晒行晒
今日同聽日都係 shopping 之後返香港

去緊京都

去緊機場返香港

大阪一定要食國產燒肉放顯

大阪多人到

上左稻荷 超多人

係咪真係好難食

上次行到好高 無乜人

我都係
去 outlet血拼埋就走

今日係日本公假

秋分の日

冇check到....唉..

等食

等入場

係邊架

九州豪斯登堡

頭先搵左搵，以為係富士個個

有冇巴打睇過J league
如果等陣想入場睇大阪櫻花直接去球場買飛就得

得返客隊區有位

琴晚買左 約左個巴打一齊屌西花

有冇巴打今朝去過稻荷

有無手足試過放hair spray寄倉都唔得

依家係大阪 已經去左京都 黎緊會去神户同USJ
比預計去多左景點 依家多左大半日玩
請問各位仲有邊度好去

我都係啱啱去完京阪 又係miss左班機

Spray wor

流水麵聽日就last day
去緊，希望唔多人

準備去 pk delay

香港定日本?
香港我放背囊都拎到上機

好似唔比寄

病到隻狗咁

寄就唔得
擺背囊啦

Spray擺背狼咩 次次都擺喼

壓縮氣體好似要擺gip

前幾日返黎都無事 過左一日就開始病

去完日本後遺症

我又冇病冇痛 淨係唔想返香港

思鄉

我仲係大阪，屙到仆街

我唔想走

聽日中午落梅田 除左Yodobashi 仲有咩好推介好西吃？

得翻兩日

有冇人係京都…想搵食伴

尋晚已經返左香港

京都好正 夜景

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55
係酒店屙到仆街

梅田唔shopping有咩玩？

如果係清水五條搭的士上清水寺 容唔容易找到的士

如果住大阪，酒店單人房有無介紹？主要想交通方便，budget約$500一晚

真真正正第一次自己旅行 好緊張

食左西梅？

尋晚係grand front Osaka是但揾間食野，之後就屙到仆街

黎左幾日都冇肚屙

早幾日係京都神戶都冇事，尋日一落大阪就仆街
同埋大阪真係好唔舒服，多人過旺角，仲要9成都講強話，好想快d走

心齋橋呀個啲一定喇

密集恐懼
去京都鴨川坐一日舒服好多
大阪真係，狗也不屌

仲有兩日
京都行程有變數, 要cut嵐山小火車或者伏見稻荷

Why

睇大阪飛腳training, 睇完去到京都起碼2pm

有冇巴/絲去過貴船食流水麵

得登入京都為佢抵唔抵

有冇巴打俾幾間日本橋/心斎橋好酒店

1月好多間都冇房

其實而家大板仲適唔適合旅遊，好似人仲多過乜咁，山長水遠去到又係同人迫 ，見到大6人都唔開胃
諗緊1月去唔去好

最後今日喇喎 25/9
唔去就下年5月

想問京都伏見稻荷大社 清水寺
搭巴士好定係電車好

咁不如住天王寺

最好就心斎橋 附近la

咁仲好

唔洗去

今日去完，去得貴船就去埋鞍馬喇 咁樣玩大半日抵諗啲，最尾係鞍馬浸埋溫泉

01：00同兩個鬼佬去咗伏見好正

我去過4次都係住天王寺附近
有新地食tim,但今次想試下心斎橋

容易，京都好多的士，尤其景點。

嵐山小火車早上10點去 咩位都有得買
買單數多野睇d
天氣好同有錢，可以係農場到轉巴士，去保津川坐下船 ，欣賞下人地既山水 。
唔使一早買飛既，坐巴士去到坐船個到即時有船飛買，有幸可以做一陣船夫，風景好靚同有好多段路都有海水公園個激流XX既效果，比去咩USJ大阪城奈良玩鹿有趣

蹈荷有電車站，方便。清水就巴士，睇邊度去。

同意呀，唐吉柯德都有，去難波都係幾個站。

有冇撞鬼

都唔少人(如果真係人)
有人跑歨又有啲日本妹子深夜去探險

我知,仲勁大間

usj鬼屋唔錯

單數？

十二月尾訂左渡月橋後面既溫泉旅館 有咩要注意
有無人去過

想問嵐山星期1平日去full唔full?

Walk in 有5號車
不過好多人

29號坐
諗住早啲去執雞

住左2個幾月先發現落兩條街就係松島

Wh? 定讀書？

天王寺對落係飛田

我讀書住九条

開心

驚安xx垃撚圾
唔係特別平 但又迫
仲要好多 made in 支那
行左個圈乜都無買就走左

去左未

乜唔係雙數多影睇咩？

兩邊都有

雙數指班次?

係坐位

唔係任坐?

劃位
不過啲人會借啲意入5號車

以為會封左

以前唔知會唔會封
不過都唔算太多人行入黎

雖然劃位，但冇乜人果時你左右走嚟走去睇景都得。
上次我係玩完保津川遊船，跟住去咗渡月橋果邊行，回程搭嵯峨小火車走，但比較急，因為小火車尾班五點幾，同埋你去到五點幾天都暗，睇景唔靚

10點嵐山 小火車 ，保津川，竹林，渡月，伏見大社
其實一日可以去玩哂，前提你地要知幾點有車

5號車係咪車頭 乜都無果卡?

上次一早玩完火車竹林就去左伏見

Yes , 車頂透明 冇玻璃個卡

來回都係坐果卡無走過
乜都睇晒

聽日就走喇

今日已經返緊工啦

黎緊10月頭會毒遊大阪京都

都係大阪京都？

京阪神

冇去神
走了

富山

我諗住搭9點幾個班去嵐山，下午去金閣寺

仆街係大阪第4日仲屙緊

準備part2

今次去大阪住左三晚Sunroute Namba 覺得ok 對面就係道頓崛 好方便

仆街，到我肚屙

關西機場關後多唔多野買

10月16獨遊
咩都未plan

之前去北九州7日
每日都係之前一晚/朝早坐特急先plan
輕鬆

大阪係咪無晒nike osaka tee

Royce 排隊俾錢排半個鐘

條隊去得好快啵

準備PART 2 POST